而家究竟係11號晚定12號朝呀？

如果我地人數分散咗喺11號晚同12號朝兩批人
11號晚嘅巴打根本好難守到第二朝
由琴晚一戰可見 人數過少唔會夠黑警逼
可能又係3 4點就畀人清場
希望快啲得出結論 集中人數
同埋各黨派幫手呼籲
民陣唔好再講12號晚啦屌你老母 到時二讀三讀過撚曬有撚用

Why not both

要集中人數頂黑警